美參議員布萊克本：如你認為社會主義是好，看看這篇香港警察重複違規而不用面臨後果的報道

中共已經唔係社會主義
不過警暴問題係真

到依家都仲未有人制裁黑警

依家美國其實係有班廢青日日嘈住話要行社會主義

推

中共係鳩社會主義
獨裁主義就真

現實任何一個社會或者共產主義實行起上嚟都會變成獨裁

美國呢招係升到意識形態戰爭

姐係人類文明有責任消滅鬼國
睇下當日郁蘇聯文宣

幻想總是美好

套路一直都冇變，人類一直犯同樣既錯
昆草根階層推一個人上去做利益分配者，果個人收集晒啲利益同權力就實行獨裁
Sale 既對象永遠都係草根，因為草根最多，最想亦最易比人呃

但冇一個國家試過係民主制度底下實行社會主義

ANTIFA.
Impeach Donald Trump with bogus congressional hearings and for "obstructing congress". <--- President is SUPPOSED to confront congress, not agree everytime. Otherwise US would become a dictatorship by committee, like China!

呢位議員一直好支持香港
上次仲公開話俄佬幫支那做假新聞

共產主義 = 比政府無限制權力
所以一定變獨裁

自古以黎，幾十個共產主義興亡
所有都係變成獨裁政權

因為共產主義根本就唔work，
理想與現實

資源比資本主義更集中

高登連登其實大把社會主義FANS,
間中D討論POST好多人話北歐係社會主義, 打哂飛機

係刻意將社會主義同極權主義混淆

目的係要美國人遠離社會主義

社會主義係集權制 , 最終掌權嘅人都會抵受唔住權力而獨裁

社會主義理論上係完美 , 但人性醜惡

🇩🇪《全球馬格尼茨基法案》
💥💥💥仲欠15000呀!💥💥💥
(呢個唔係上次簽嘅德版人權法案)

想德國凍結嗰 d侵犯人權者嘅資產(特別係中國共產黨)，並禁止佢哋進入德國? 咁仲唔快d 去簽?!! 💪💪💪

簽完記得叫埋一家大細、親友、手足、街坊一齊簽呀!!! 👨‍👩‍👧‍👦👭👬👵🏻🧔🏻👴🏼

圖文教學：

冇討論價值
人性唔容許社會主義, 共產亦有可能
果啲唔係FANS, 一係傻仔, 一係五毛
唔使放係心度

其實極端右翼都差唔多

點解依家世界無精英主義，資源由社會貢獻分配

香港咪精英主義

希望炒得起 因為只係一個參議員咁講

真係精英主義 就唔會大學都未讀過就月入10萬

香港精英就會成班智障高官，通街大學生

港英時期算唔算
你要100%掛鉤既話普通人會好慘

中共唔係真共產。共產係人民玩哂，以大眾之名可合法拎走任何人既一切，野蠻但係民主。大陸真正實行既係社會主義，財權命都係歸政府，人民咩都無，所以果個SENATE講既野係岩既。

港英時間香港人只係花樽

最後話事係鬼頭

將黑狗既暴行 歸疚 雜種既治蟈方針 同社會主義

諗起籌錢乞衣「社會主義行動」

精英主義唔淨係以學歷劃分

乜黎?

即係政見做比較既精英主義?

參議員應該反串下 好似侵咁
應該大大聲話支持社會主義 咁我就可以為所欲為
反正作為政府人員 社會主義對參議員仲好
等班美國人驚下

依家中國行緊既係帝制

美國人認為社會主義就是反民主

社會主義嘅性質決定咗佢喺某程度上一定會傷害民主，過分強調社群主義嘅正當性，扼殺自由主義嘅聲音，先有可能實現社會主義

Blackburn 姨
幾時制裁黑警 呢邊就嚟頂唔住

佢本身係代表Tennessee fedex成日俾壓力佢

用精英制，用交稅，或社會成就分配資源，無私樓，人人住公屋，但貢獻越大間屋就越大，睇醫生可以去快隊。

從社會來講，咁先公平，好過中產無產都用同一社會資源，人先有上升動力。

仲有資源？
如果講少數派議員咁佢都只係隻棋
都係班*精英*保護自己圍爐出嚟
而且有啲雖然on99 但都有啲家底

布萊克本：Hong Kong police “officers” continue to beat innocent civilians and protestors. Despite 65 glaring instances of use of force, not a single officer has been investigated for wrong doing. Carrie Lam and Chris Tang must answer.

正解，社會主義要用公權力強制進行財富再分配，必然需要建立一個強而有力嘅執行，因為行政機關負責分配資源，最後權力必然集中係少數官僚手上。變成支那同蘇俄只係時間問題。

但我覺得社會主義可以係指北歐模式
唔一定係共產丶極權

將支那人口削到得返1000萬應該ok

但支那只係話自己係

美國勝在有第二修正案

都係 都幾符合香港情況

twitter戰線

或者徹底將成個「中華人民共和國」嘅版圖，支解到得番幾百萬個城邦小國

冇經歷過共產主義的共產主義者
先至會話共產主義係最好的

關社會主義咩事，呢樣叫極權主義

更加唔洗講之前嗰個起底網站係有用俄羅斯伺服器

連越南都已經完全走資本主義制度

最後要你交極高嘅稅金，先至可以享有咁高質素嘅福利

Yes, I am

so?

兩隻分別都係在於佢哋嘅鬥爭對象係邊個

極左以階級鬥爭為綱
極右以民族思想為綱

熱狗都要踩多你一腳

詐騙團體 有一次誇張到話要聲援以巴群眾籌款

Push

中國特色國家社會主義

Chinese national socialism
CHINAZI

同時社會主義亦都係藐視個人擁有財產權
因為 社會主義係主張財產平均分配

美國人勞工保障仲低過香港

好多工都係at will, 即係老闆隨時可以抄你，一個月人工都唔駛俾

醫療保險都係要靠你自己

美國人平均壽命仲低過一d第三世界國家，好似係

呢個就要怪佢哋自己嘅飲食習慣極不健康，三餐三高兼完全係加工化嘅食物

你可以睇下紀錄片《食品工廠》， 你可以知道美國嗰種工業化農業係點樣為害美國人民嘅健康

係威權主義

中共話自己係社會主義 咪寫社會主義喇
唔通寫資本咩

幾時搞個大聯署取消香港特殊關稅地位？

跟本美國班人係想行北歐社會福利主義啦

邊個唔想

但唔係每一個國家都有依個條件

人總追求更好

民主政府出嘅極端右翼？ 你講緊nazi?

有中共一日都不會有。

啱 做到社會主義就梗係好啦 但係前提係你要好似北歐咁有錢先

中共係共匪，邊忽係共產主義

睇定啲先啦

咁樣突然抽水 有維護自由市場 混淆福利國家同社會主義概念之嫌

呢d 文係比仲有心思考既外國人睇

到依家仲支持黑警既香港人，有唔少係明白黑警做事有問題，但覺得只要維護到中共政權，呢d 問題可以容忍

每個國家都有難處
美國行福利主義經濟會好快收皮

北歐先算pan-socialism

支共、北韓?

自毀莊主義

其實佢真係社會主義，佢黨控制企業。只係暗地裡做，用董事用控股，用各種法例去做。佢唔會控制小店，但佢會控制大企業然後用企業去壓制小企業。

以前會以為佢係資本主義，我覺得佢更似係改良型的共產主義。

左腸不願面對

美國人就係日日嘈點解軍費可話比就比但醫療教育基建咁孤寒

咪係！！！

現實早已經係《黑社會主義》！！！